［保安］請問點睇少數族裔做持槍保安？

請指教

謝謝

真黑鬼